【太子珠寶劫案】疑犯何東成為十大重犯 曾械劫珠寶1.2億被判17次終身監禁

尖沙嘴海港城太子珠寶，上周三(23日)發生劫案，遭兩名持刀賊人掠去500萬元珠寶首飾( )。警方拘捕一名60歲男子涉嫌與案有關。消息稱，被捕的60歲疑犯為何東成，《蘋果》翻查資料，發現他因械劫被判十七次終身監禁，被喻為本港開埠以來最危險的械劫集團首腦。他並曾因涉嫌謀殺被控，但最終只是誤殺罪，判監25年。

他曾於1986至1991年率領一群悍匪做案19次，掠去港九新界18間珠寶金行1.2億元，更有市民被槍殺及槍擊至終身癱瘓。當時他與其黨羽落網後，93年被控20多項罪名，其中17項打劫及開槍拒捕罪，均判終身監禁，期後他獲覆核刑期，年前出獄，未料最終又再犯打劫珠寶行。

我地何東姊妹。。。

今時今日純粹靠電話都呃到幾球
點解仲有人咁傻當街打劫

香港恢復死刑，佢咪無機會再犯案

何東-成為十大重犯vs 何東成-為十大重犯

其實佢都有係好可悲,30幾歲入冊,出番黎都成60歲,中間出面發生太多事,例如「冥主回歸」,互聯網,八達通,智能手機,wifi一堆佢未見過都未掂過既野,同時代脫哂節,同埋人生最黃金果10年咁就過左
一出冊就面對中年危機,想搵份野做又可能會比人嫌佢老/有底驚撚左佢,仲要疑似無人肯接濟佢,人又老錢又無,結果就走去搶珠寶,走得甩咪走上支那嘆世界,走唔甩咪入冊等過世
唔係除左懷念昔日雄風,我諗唔到佢仲有咩可以做

佢93年入冊,八達通97年先面世,你覺得佢有機會用到八達通咩?

入去坐到死啦

咁都有得出返來，香港d法律真係on99

其實佢呢D真係應該一路坐老終,可能係因為所謂既大愛包容,'要比機會人地去改',結果個委員會改左佢由老終變坐24碌就算
不過而家佢出冊無耐又做老本行又比人拉,佢真係計時炸彈,我寧願佢由一開始坐成世算,唔好又放出黎遺害人間

20年 佢應該唔識用智能手機

如果一個18歲既人殺左人謀殺罪判終身，坐24年42歲出來再殺人又終身66歲出來又殺人又終身，即係一個人既一生可以殺三個人，香港法律真係on9

衰第二次老謀重會唔會畀你假釋呀

林過雲都就快放監啦，佢3單老謀呀！

唔係好明，判咗終身但係坐廿幾年就放出嚟？

死咗果個永遠要俾個殺人犯認錯成功。點知人地根本諗都冇諗過 贖罪。係香港真係唔好隨便俾人謀殺/誤殺。左膠會由殺人犯切身利益考慮，鬼唔望係班左膠死。

冇槍學咩人打劫

殺一個坐24年，殺2件就耐D，其他非謀殺既大部份都放，香港有國際特赦組織，佢地有人專幫罪犯，反正出番來又唔係打劫佢地，殺又唔係佢地

你智撚障？
第二次衰同一次衰三單都分唔撚到？

咁你覺得第二次衰同一次三單邊樣嚴重D？

一出返嚟 緊係唔知八達通 係警犬既破案手段啦

依家個重點係講緊衰第二次係唔會再放返你出嚟
同案件嚴重性有咩關係

佢梗係唔知依家d周街cctv, 電話紀錄, 八達通全部都track到行縱
佢呢d有案底嘅基本上一定係最快locked target嘅

係d無紀錄嘅好似d大陸人，d警犬先會無符任佢哋返上大陸

點解要放啲都市炸彈出來

佢似同時代脫節
打劫珠寶行，仲要鑽石

佢係咪唔知依家D石有serial number，你點甩手

唔用v7唔用whatsapp下下face to face傾打劫

咁樣唔係最安全咩？

你估呢度大陸咩

當年被槍殺既係郭富成既阿哥

去到將軍澳, 天水圍蕩失路, 唔識去機場

：死咗都做重犯，屌呀

呢個真，打劫重犯殺到人都可以放返出來
殺人本身就唔應該放，仲要加埋打劫
另外俾林過雲嗰d出來又係好撚危險，一來佢犯嘅罪係滔天大罪，離撚哂罩嘅變態罪行。二來坐咗咁多年多多少少個心理一定唔平衡，放出來真係好危險

今次懲教署應該有部分責任，坐成廿年都教化唔到。

懲教署負責打犯啫, 教化係宗教做先會有效

好old skool成件事

點解咁講？

曬曬納稅人啲錢

諗起新紥師妹2嗰三條老嘢

第二次有經驗一次殺十個

成世人就係打劫殺人同坐監

仲做過咩

大王都坐咗廿年？佢都快出冊？